// Common

"Cancel" = "취소";
"Yes" = "네";
"No" = "아니요";
"Ok" = "확인";
"Error" = "오류";
"Retry" = "재시도";
"Edit" = "편집";
"Close" = "닫기";
"Done" = "완료";
"Loading..." = "불러오는 중...";
"Clear" = "제거";
"An Error Occurred" = "에러가 발생했습니다.";
"Dismiss" = "닫기";
"Downloads" = "다운로드";

// Home

"Home" = "홈";
"Info" = "정보";
"Welcome to Zebra!" = "Zebra에 오신걸 환영합니다!";
"Report a Bug" = "버그 신고";
"Changelog" = "변경 사항";
"Wish List" = "위시 리스트";
"Newest First" = "최신순";
"Oldest First" = "등록순";
"No items in Wish List" = "위시리스트가 비었습니다.";
"Community" = "커뮤니티";
"Join our Discord" = "우리의 Discord에 참여하세요";
"Follow us on Twitter" = "Twitter에서 우리를 팔로우하세요";
"Help translate Zebra!" = "Zebra의 번역을 도와주세요!";

// Community Source

"Community Sources" = "커뮤니티 소스";
"You’ve added all of the community sources" = "모든 커뮤니티 소스를 추가했습니다.";
"Transfer sources from %@ to Zebra" = "%@에서 Zebra로 소스 가져오기";
"Utility source for %@" = "%@(을)를 위한 유틸리티 소스";
"Transfer Sources" = "소스 이전";
"Verifying Source" = "소스 검증 중";
"Verifying Sources" = "소스 검증 중";
"Import" = "가져오기";
"Verifying..." = "확인 중...";
"Confirm Import" = "가져오기 확인";
"Import Sources" = "소스 가져오기";
"No sources to import" = "가져올 소스 없음";
"Would you like to import the following sources?" = "다음 소스들을 가져올까요?";
"Are you sure that you want to import 1 source into Zebra?" = "정말로 한개의 소스를 Zebra로 가져올까요?";
"Are you sure that you want to import %d sources into Zebra?" = "정말로 %d개의 소스들을 Zebra로 가져올까요?";


// Credits

"Credits" = "크레딧";
"Creators" = "만든 사람";
"Contributors" = "기여자";
"Translators" = "번역자";
"Libraries" = "라이브러리들";

// Settings

"Settings" = "설정";
"Display" = "디스플레이";
"App Icon" = "앱 아이콘";
"Changes" = "변경";
"Community News" = "커뮤니티 뉴스";
"Miscellaneous" = "기타 여러가지 기능";
"Swipe Actions Display As" = "스와이프 동작 표시";
"Text" = "텍스트";
"Icon" = "아이콘";
"Finish Automatically" = "작업이 완료되면 콘솔 닫기";

// "Hide UDID" = "Hide UDID";

"Automatic Refresh" = "자동 새로고침";

// Accent Colors

"Accent Color" = "강조 컬러";
"Aqua Velvet" = "Aqua Velvet";
"Cornflower Blue" = "Cornflower Blue";
"Golden Tainoi" = "Golden Tainoi";
"Iris Blue" = "Iris Blue";
"Lotus Pink" = "Lotus Pink";
"Monochrome" = "Monochrome";
"Mountain Meadow" = "Mountain Meadow";
"Pastel Red" = "Pastel Red";
"Purple Heart" = "Purple Heart";
"Royal Blue" = "Royal Blue";
"Shark" = "Shark";
"Storm" = "Storm";
"Use System Accent Color" = "시스템 강조 색상 사용";
"Appearance" = "화면 스타일";
"Use System Appearance" = "시스템 화면 스타일 사용";
"Light" = "라이트 모드";
"Dark" = "다크 모드";
"Pure Black Mode" = "순수 블랙 모드";

// Featured

"Featured Packages" = "선정된 패키지";
"Feature Type" = "선정 방법: ";
"Repo Featured" = "레포에서 선정";
"Random" = "랜덤";
"Select Repos to be Featured" = "선정될 레포 선택";
"Featured Repos" = "선정된 레포";

// Reset

"Reset" = "재설정";
"Refresh Icon Cache" = "아이콘 캐시 새로고침";
"Clear Image Cache" = "이미지 캐시 지우기";
"Clear Sources Cache" = "소스 캐시 지우기";
"Clear Web Cache" = "웹 캐시 지우기";
"Reset All Settings" = "모든 설정 초기화";
"Erase All Sources" = "모든 소스 지우기";
"Erase All Sources and Settings" = "모든 소스와 설정 지우기";

"Are you sure you want to restart the SpringBoard?" = "정말로 SpringBoard를 재시작할까요?";
"Are you sure you want to refresh the icon cache? Your device may become unresponsive until the process is complete." = "정말로 아이콘 캐시를 새로 고칠까요? 작업이 완료되기 전까지 기기가 응답하지 않을 수 있습니다.";
"Image Cache Cleared" = "이미지 캐시 지워짐";
"Web Cache Cleared" = "웹 캐시 지워짐";
"Are you sure you want to reset Zebra's source cache? This will remove all cached information from Zebra's database and redownload it. Your sources will not be deleted." = "정말 Zebra의 소스 캐시를 초기화할까요? Zebra의 데이터베이스 안의 모든 캐시된 정보들이 제거되고, 다시 다운로드 됩니다. 소스는 제거되지 않습니다.";
"Are you sure you want to reset Zebra's settings? This will reset all of Zebra's settings back to their default values and Zebra will restart." = "정말로 Zebra의 설정을 초기화할까요? Zebra의 모든 설정이 초기화되고 기본값으로 돌아간 뒤, Zebra가 재시작됩니다.";
"Are you sure you want to erase all sources? All of your sources will be removed from Zebra and Zebra will restart." = "정말로 모든 소스를 지울까요? 모든 소스가 Zebra에서 삭제되고, Zebra가 재시작됩니다.";
"Are you sure you want to erase all sources and settings? All of your sources will be removed from Zebra and your settings will be reset." = "정말로 모든 소스와 설정을 삭제할까요? 모든 소스가 Zebra에서 제거되고, 설정이 초기화됩니다.";
"All of your sources will be deleted and be gone forever and Zebra will restart." = "모든 소스가 영원히 삭제되고, Zebra가 재시작됩니다.";

// Documents Directory
"Open Documents Directory" = "문서 디렉토리 열기";

"Filza Not Installed" = "Filza가 설치되지 않았습니다.";
"Zebra cannot open its documents directory because Filza is not installed. Your documents directory is: %@" = "Filza가 설치되지 않아 Zebra가 문서 디렉토리를 열 수 없습니다. 문서 디렉토리의 위치는 다음과 같습니다: %@";

// Stores

"Stores" = "스토어";
"My Account" = "내 계정";
"Sign In" = "로그인";
"Sign Out" = "로그아웃";
"Your Purchases" = "구매 내역";
"No Storefronts Available" = "사용 가능한 스토어 없음";
"Could not authenticate" = "인증할 수 없었습니다.";
"Could not complete purchase" = "결제를 완료할 수 없습니다.";
"No packages purchased" = "아무런 패키지도 구매하지 않았습니다.";
"Logged in as %@" = "%@(으)로 로그인됨";
"Logged in as %@ (%@)" = "%@ (%@)으로 로그인 됨.";

// Sources

"Sources" = "소스";
"Unknown" = "알 수 없음";
"Delete" = "제거";
"Refresh" = "새로고침";
"All Packages" = "모든 패키지";
"Remove Source" = "소스 제거";
"Local Repository" = "로컬 저장소";
"Locally installed packages" = "내부에서 설치된 패키지";

"Add" = "추가";
"Add Sources" = "소스 추가";
"Add Multiple" = "여러개 추가";
"Enter Source URL" = "소스 URL 입력";
"Would you like to add the URL from your clipboard?" = "클립보드에서 가져온 URL을 추가할까요?";

"Please Wait..." = "잠시만 기다려주세요...";
"Verifying Source" = "소스 검증 중";
"Verifying Sources" = "소스 검증 중";
"Updating Sources" = "소스 업데이트 중";

"Unknown error" = "알 수 없는 오류";
"Invalid URL" = "잘못된 URL";
"Invalid Source" = "잘못된 소스";
"Tap to learn more" = "탭하여 자세히 알아보기";
"No source URLs detected." = "소스 URL이 감지되지 않았습니다.";
"Unable to verify source" = "소스를 검증할 수 없음";
"Error verifying source" = "소스 검증 오류";
"Error verifying sources" = "소스 검증 오류";
"Failed to add source" = "소스 추가를 실패했습니다.";
"Failed to add sources" = "소스 추가를 실패했습니다.";
"You have already added this source." = "이미 해당 소스를 추가했습니다.";
"You have already added these sources." = "이미 해당 소스들을 추가했습니다.";
"Unable to locate an APT repository at:" = "다음 위치에서 APT 저장소를 찾을 수 없습니다:";
"Unable to locate APT repositories at:" = "다음 위치에서 APT 저장소를 찾을 수 없습니다:";

"A total of %d files will be downloaded" = "총 %d개의 파일이 다운로드됩니다.";

"Could not parse %@ from %@" = "%@를 분석할 수 없습니다. (%@에서 옴)";
"Could not find a download URL for" = "다운로드 URL을 찾을 수 없습니다: ";
"Authorizing Download for %@" = "%@(을)를 인증하여 다운로드 중..";
"Couldn't authorize download for %@." = "%@(을)를 인증하여 다운로드하지 못했습니다.";
"Reason: %@." = "이유: %@";
"The Payment API is not supported on less than iOS 11.0" = "결제 API는 iOS 11.0 이하에서 지원되지 않습니다.";
"Could not download Release file from %@. Reason: %@" = "%@에서 Release 파일을 다운로드할 수 없습니다. 이유: %@";
"Could not download Packages file from %@. Reason: %@" = "%@에서 Packages 파일을 다운로드할 수 없습니다.\n이유: %@";
"Could not download one or more files from %@. Reason: %@" = "%@에서 한개 또는 그 이상의 파일을 다운로드할 수 없습니다.\n이유: %@";

"Error while moving file at %@ to %@" = "%@에 위치한 파일을 %@으로 이동하던 도중 오류가 발생했습니다.";

"The URL you entered is not valid. Please check it and try again." = "URL이 올바르지 않습니다. 확인 후 다시 시도해주세요.";

"Zebra was unable to download the source specified at %@. It may be temporarily inaccessible or could have been added incorrectly." = "Zebra가 %@에 지정된 소스를 다운로드할 수 없습니다. 일시적으로 엑세스할 수 없는 상태이거나, 잘못 추가되었을 수 있습니다.";

"Please remove this source from your sources.list file." = "이 소스를 sources.list 파일에서 제거해주세요.";

"Error while opening sources.list" = "sources.list를 여는 중 오류가 발생했습니다.";

"The source %@ is incompatible with your jailbreak." = "%@ 소스는 내 탈옥과 호환되지 않습니다.";
"It may cause issues if you add it to Zebra resulting in possible restore." = "이것을 Zebra에 추가하면 문제가 발생할 수 있습니다..";

"%@ hasn't been modified" = "%@(이)가 수정되지 않았습니다.";

// Packages

"Version" = "버전";
"Packages" = "패키지";
"Show Updates" = "업데이트 표시";
"Hide Updates" = "업데이트 숨기기";
"Select Version" = "버전 선택";
"Select a version to upgrade to:" = "업그레이드할 버전 선택:";
"Select a version to downgrade to:" = "다운그레이드할 버전 선택:";
"Package" = "패키지";
"Information" = "정보";
"Upgrade All" = "모두 업그레이드";
"Loaded" = "로드 됨";
"ABC" = "ABC";
"Date" = "날짜";
"Size" = "크기";
"Available Upgrades" = "사용 가능한 업그레이드";
"Ignored Upgrades" = "무시된 업그레이드";
"Recent" = "최근";
"Source" = "소스";
"Installed Files" = "설치된 파일들";
"Modify" = "수정";
"Authenticate to initiate purchase." = "인증하여 구매 시작";
"Please relogin your account that is used to purchase this package (Possibly %@)" = "이 패키지를 구매할 때 사용한 내 계정으로 다시 로그인해주세요. (혹시 %@)";
"More by this Developer" = "이 개발자 패키지 더 보기";
"Installed Version" = "설치된 버전";
"Installed Size" = "설치된 크기";

//<Version available from source> (Installed Version: <Installed Version>)
"%@ (Installed Version: %@)" = "%@ (설치된 버전: %@)";

//<Download size> (Installed Size: <installed size>)
"%@ (Installed Size: %@)" = "%@ (설치된 크기: %@)";

//Package size in bytes (no deceimal)
"%d bytes" = "%d 바이트";
//Package size in Kilobytes (no decimal)
"%d KB" = "%d KB";
//Package size in Kilobytes (with decimal)
"%.2f KB" = "%.2f KB";
//Package size in Megabytes (with decimal)
"%.2f MB" = "%.2f MB";

"Add to Wish List" = "위시 리스트에 추가";
"Remove from Wish List" = "위시 리스트에서 제거";

// Package Section Names

"Administration" = "관리";
"Addons" = "애드온";
"App Addons" = "앱 에드온";
"Archiving" = "아카이빙";
"Carrier Support" = "통신사 지원";
"Communication" = "커뮤니케이션";
"Data Storage" = "데이터 저장소";
"Development" = "개발";
"Dictionaries" = "사전";
"Education" = "교육";
"Entertainment" = "엔터테이먼트";
"Games" = "게임";
"Health and Fitness" = "건강과 피트니스";
"Imaging" = "이미지";
"Java" = "Java";
"Keyboards" = "키보드";
"Localization" = "현지화";
"Messaging" = "메시징";
"Multimedia" = "멀티미디어";
"Navigation" = "네비게이션";
"Networking" = "네트워킹";
"Packaging" = "패키징";
"Productivity" = "생산성";
"Repositories" = "저장소";
"Ringtones" = "벨소리";
"Scripting" = "스크립팅";
"Security" = "보안";
"Social" = "소셜";
"System" = "시스템";
"Terminal Support" = "터미널 지원";
"Text Editors" = "텍스트 편집기";
"Themes" = "테마";
"Toys" = "장난감";
"Tweaks" = "트윅";
"Utilities" = "유틸리티";
"Wallpaper" = "배경화면";
"Widgets" = "위젯";

// Search

"Search" = "검색";
"This search query is too short for the full search, please use a longer query." = "이 검색 쿼리는 전체 검색을 하기엔 너무 짧습니다. 더 긴 쿼리를 사용하세요.";
"No Results Found" = "결과 없음";
"Name" = "이름";
"Description" = "설명";
"Author" = "제작자";

// Console

"Console" = "콘솔";
"Performing Actions..." = "작업 수행 중...";
"Updating icon cache asynchronously..." = "비동기적으로 아이콘 캐시 업데이트 중...";
"uicache is not available on the simulator" = "시뮬레이터에서는 uicache를 사용할 수 없습니다.";
"This may take awhile and Zebra may crash. It is okay if it does." = "이 과정에서 Zebra가 충돌할 수 있지만 괜찮습니다.";
"Close Zebra" = "Zebra 닫기";
"Closing Zebra..." = "Zebra를 닫는 중...";
"Restart SpringBoard" = "SpringBoard 재시작";
"Restarting SpringBoard..." = "SpringBoard를 재시작하는 중...";
"Parsing %@" = "%@ 처리 중";
"Starting Download" = "다운로드를 시작하는 중";
"Downloading" = "다운로드 중";
"Downloading %@" = "%@ 다운로드 중";
"Downloading Packages..." = "패키지 다운로드 중...";
"Download Completed" = "다운로드 완료";
"Installing" = "설치 중";
"Installing Packages..." = "패키지 설치 중...";
"Removing" = "삭제 중";
"Removing Packages..." = "패키지 삭제 중...";
"Reinstalling" = "재설치 중";
"Reinstalling Packages..." = "패키지 재설치 중...";
"Upgrading" = "업그레이드 중";
"Upgrading Packages..." = "패키지 업그레이드 중...";
"Complete" = "완료";
"Finished!" = "완료!";
"Return to Queue" = "대기열로 돌아가기";
"Returning to Queue..." = "대기열로 돌아가는 중...";
"Importing local packages." = "로컬 패키지 가져오는 중.";
"Finished importing local packages." = "로컬 패키지 가져오기 완료.";
"One or more packages failed to download." = "한개 또는 그 이상의 패키지 다운로드에 실패했습니다..";
"Click \"Return to Queue\" to return to the Queue and retry the download." = "\"대기열로 돌아가기\"를 탭하여 대기열로 돌아가고 다운로드를 다시 시도하세요.";
"Could not complete %@ process. Reason: %@." = "%@ 작업을 완료할 수 없습니다. 이유: %@";
"Please restart Zebra and see if the issue still persists. If so, please file an issue on GitHub." = "Zebra를 재시작한 이후에도 문제가 계속 발생하는지 확인하세요. 만약 그렇다면 GitHub에서 이슈를 생성하세요.";
"Done..." = "완료...";
"Done %@" = "%@ 완료";
"Removing Zebra..." = "Zebra 제거중...";
"Installing Zebra..." = "Zebra 설치중...";
"Error while opening file:" = "파일을 여는 중 오류가 발생했습니다:";
"Adding Payment Vendor URL for %@" = "%@의 결제 서비스 공급자 URL 추가 중";
"This device is simulated, here are the packages that would be modified in this stage:" = "이 기기는 시뮬레이션되었습니다. 이 단계에서 수정될 패키지는 다음과 같습니다:";

// Queue Bar

"%d Packages Queued" = "%d개의 패키지 대기 중";
"%d Package Queued" = "%d개의 패키지 대기 중";
"Tap to manage" = "탭하여 관리하기";
"No Packages Queued" = "대기열에 추가된 패키지 없음";

// Queue

"Queue" = "대기열";
"Install" = "설치";
"Reinstall" = "재설치";
"Remove" = "삭제";
"Upgrade" = "업그레이드";
"Downgrade" = "다운그레이드";
"Abort" = "취소";
"Continue" = "계속";
"Download Size" = "다운로드 사이즈";
"Confirm" = "확인";
"Issues" = "이슈";
"Required Package" = "필요한 패키지";
"Are you sure?" = "확실한가요?";
"Remove from Queue" = "대기열에서 제거";
"Clear Queue" = "대기열 지우기";
"%@ is required by:" = "%@(은)는 다음에 의하여 필요합니다:";
"\"%@\" conflicts with %@" = "\"%@\"는 %@과 충돌합니다.";
"%@ must be removed because it depends on %@" = "%@(은)는 %@에 의존하기 때문에 삭제되어야 합니다.";
"%@ has issues that cannot be resolved:" = "%@(은)는 해결할 수 없는 문제가 있습니다:";
"Are you sure you want to clear the Queue?" = "정말로 대기열을 지울까요?";
"%@ is a required package. It should NOT be removed unless you know exactly what you are doing!" = "%@(은)는 필요한 패키지입니다. 절대로 내가 무슨 일을 하는지 정확히 알지 못한다면 제거하면 안됩니다.";

// Search

"Live Search" = "실시간 검색";
"Tweaks, Themes, and More" = "트윅, 테마. 그리고 더 많은 것";

//<first package> is being removed because it depends on <second package>. <second package> should not be removed unless you know what you are doing.
"%@ is a required package and must be removed because it depends on %@. %@ should NOT be removed unless you know exactly what you are doing!" = "%@(은)는 필요한 패키지이며 %@에 의존하기 때문에 삭제되어야 합니다. %@ 절대로 내가 무슨 일을 하는지 정확히 알지 못한다면 제거하면 안됩니다.";

"One or more of the packages in the Queue for removal is essential or required. It is not recommended to proceed unless you know exactly what you are doing. Removing these packages could cause irreversible damage to your device and might result in a full restore." = "한개 또는 그 이상의 중요하거나 필요한 패키지가 삭제를 위하여 대기열에 추가되어 있습니다. 이 작업은 내가 정확히 무엇을 하는지 알고 있지 않으면 실행하지 않는 것을 추천합니다. 이러한 패키지를 제거하면 돌이킬 수 없는 손상을 일으킬 수 있으며, 그 결과로 기기를 초기화하게 될 것 입니다.";

"Zebra was unable to complete this command because it does not have the proper permissions. Please verify the permissions located at /usr/libexec/zebra/supersling and report this issue on GitHub." = "Zebra가 적절한 권한을 가지고 있지 않기 때문에 이 명령을 완료할 수 없습니다. /usr/libexec/zebra/supersling의 권한을 확인하고 GitHub에 이 문제를 신고해주세요.";

"Unable to access su/sling. Please verify that /usr/libexec/zebra/supersling exists." = "su/sling에 엑세스할 수 없습니다. /usr/libexec/zebra/supersling이 존재하는지 확인해주세요.";

"su/sling is not owned by root:wheel. Please verify the permissions of the file located at /usr/libexec/zebra/supersling." = "su/sling을 root:wheel이 소유하지 않고 있습니다. /usr/libexec/zebra/supersling에 위치한 파일의 권한을 확인해주세요.";

"su/sling does not have permission to set the uid or gid. Please verify the permissions of the file located at /usr/libexec/zebra/supersling." = "su/sling이 uid 또는 gid를 설정할 권한이 없습니다. /usr/libexec/zebra/supersling에 위치한 파일의 권한을 확인해주세요.";

"Error while creating documents directory: %@." = "문서 디렉토리를 만들던 도중 오류가 발생했습니다: %@";

"Error while creating lists directory: %@." = "소스 정보를 보관할 디렉토리를 만들던 도중 오류가 발생했습니다: %@";

"Error while creating sources.list: %@." = "sources.list를 만들던 도중 오류가 발생했습니다: %@";

"Error while creating debs directory: %@." = "debs 디렉토리를 만들던 도중 오류가 발생하였습니다: %@";

"Could not respring. Please respring manually." = "리스프링할 수 없습니다. 수동으로 리스프링해주세요.";

"ERROR: Unable to lock status file. Please try again." = "오류: 상태 파일을 잠글 수 없습니다. 다시 시도해주세요.";

"ERROR: Process must be restarted. Please try again." = "오류: 프로세스가 재시작되어야 합니다. 다시 시도해주세요.";

"Incorrect documents permissions." = "잘못된 문서 권한.";

"Could not determine device information." = "기기 정보를 가져올 수 없습니다.";

"Display featured packages on the homepage." = "선정된 패키지를 홈 화면에서 표시";

"Refresh Zebra's sources when opening the app." = "Zebra의 소스를 앱이 열리면 새로고칩니다.";

"Display recent community posts from /r/jailbreak." = "/r/jailbreak의 최근 커뮤니티 게시글을 표시";

"Search packages while typing. Disabling this feature may reduce lag on older devices." = "입력하는 동안 패키지를 검색합니다. 오래된 기기에서 이 기능을 비활성화하여 끊김 현상을 줄일 수 있습니다.";

"Configure the appearance of table view swipe actions." = "테이블 뷰 스와이프 동작의 테마를 구성합니다.";

"Change the accent color that displays across Zebra." = "Zebra에 표시되는 강조 색상을 구성합니다.";

"Change the style of Zebra's dark mode when it is enabled." = "Zebra에 다크 모드가 활성화 되었을때의 스타일을 변경합니다.";

"Change the source of the featured packages on the homepage." = "홈 화면의 선정된 패키지를 구성할 데이터의 위치를 변경합니다.";

"\"Repo Featured\" will display random packages from repos that support the Featured Package API." = "\"레포에서 선정\"은 선정된 패키지 API를 지원하는 레포의 패키지를 랜덤으로 표시합니다.";

"\"Random\" will display random packages from all repositories that you have added to Zebra." = "\"랜덤\"은 Zebra에 추가된 모든 저장소에서 랜덤으로 패키지를 표시합니다.";

"Signing in to sources allows for the purchase of paid packages." = "소스에 로그인하면 유료 패키지를 구매할 수 있습니다.";

"Automatically dismiss the Console when all of its tasks have been completed." = "모든 작업이 완료되면 콘솔이 자동으로 닫힙니다.";

// Filters

"Filters" = "필터";
"Add Filter" = "필터 추가";

"1 Section Hidden" = "한개의 섹션 숨겨짐";
"%lu Sections Hidden" = "%lu개의 섹션 숨겨짐";

"Sections" = "섹션";
"Select a Section" = "섹션 선택";
"Hide packages in these sections." = "이 섹션에서 패키지 숨기기";

"Sources" = "소스";
"Select a Source" = "소스 선택";
"Hide packages in these sections from specific sources." = "특정 소스의 이 섹션에서 패키지 숨기기";

"Updates" = "업데이트";
"Hide future updates from these packages." = "이 패키지의 추후 업데이트 숨기기";

"Authors" = "제작자";
"Hide packages from these authors." = "이 제작자의 패키지 숨기기";
"Search for an Author" = "제작자 검색";
"This author also goes by the following names:" = "이 제작자는 다른 이름도 사용합니다:";

// Language Settings

"Language" = "언어";
"Apply" = "적용";
"Restart Required" = "재시작 필요함";
"Zebra must be closed in order to change preferred language" = "선호 언어를 변경하려면 Zebra를 닫아야 합니다.";
"Restart" = "재시작";
"Use System Language" = "시스템 언어 사용";
